黃子華套戲有利黃色經濟圈

先唔評論黃子華係咪真黃，但睇佢MV已經知佢想外界認為佢係黃，呢個正正就係黃色經濟圈嘅威力，越多人願意為香港市場表態，就越可以擴大黃色經濟圈，尤其如果呢套戲因為表態紅咗，我相信一定有其他人跟風

點解仲要有咁多人哂時間討論佢係咪真黃？既然呢件事係有利抗爭，不如花多啲時間喺其他戰線？

Push

唔講黃子華咩立場有無表態
口水佬一套戲可以影響香港奶共既演藝圈生態
樓主個願景仲遠過明日大嶼

冇錯，就算佢係假黃都要撐，因為電影圈點都要搵個黃色代表。袋住先，唔好再深究黃藍

推
要清算都係要等壯大咗先清算

點解假黃都要搵佢做住代表??
咁咪成個行業杯葛曬佢咪得

影響演藝圈嘅唔係佢套戲，係香港人市場

話比人知黃色經濟圈既威力啊
做比人睇 壯大個圈
個圈唔夠大既話 有撚用咩
就係你呢種懵撚 太短視 阻撚住地球轉

得罪講句，你覺得而家黃色經濟圈入面全部真黃，全部唔係為利益？

收皮啦盲粉想騎劫黃圈
你個蝗圈唔洗表態我唔撚理
香港人個黃圈就要表態
就係咁簡單

曖昧中立撚死全家
盲粉快D走

唔可以，因為我覺得佢黃，起碼佢姓黃。唔好問啦，黃色經濟圈只係做俾人睇，唔好太認真深究黃藍

為套賀歲片講幾十個post ,仲未夠

我而家咪想停咗佢

有班人就係唔肯承認黃色經濟圈就係食人血饅頭
不過既然人血饅頭可以對抗政權 咁呢個饅頭我食得起

push你老味

魚目混珠有撚用 人哋大可以過橋抽板
係到估人立場 不如直接叫佢表態啦

而且未表態就先贏一千萬
表咗態嗰啲黃店 蘋果我估都冇贏咁多啦
簡單嚟講就係
未表態嘅 就可以彈出彈入 有糖食
表咗態嘅已經返唔到轉頭 做義工啦
咁都叫黃色經濟圈

連儂牆冇錢 前線後生仔要捱麵包
個個就走去撐一個中立從未表態嘅人
千萬票房係碎銀咁款
屌你老母 達狗都識講句天佑香港啦
順帶一問 游小姐賺返層樓未？

而且黃子華原先係target大陸市場
已經籌備咗好多嘢 臨尾埋門先知過唔到審查
入唔到大陸市場 先拍一部“只係比香港人睇”嘅電影
即係大陸市場先係佢嘅夢中情人
香港只不過係安全套/後備座

巴打講得有道理 佢的確係冇明確表態 要過橋抽板都好易 所以每個想進入黃色經濟圈嘅企業都一定要明確表態同中共割蓆

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-01) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

黃藍商戶名單(18/9更新版)

參加Google map在地嚮導，幫黃店影相、寫評價，賺免費Google Drive優惠

----

短LINK

01. 新時代消費地圖
02. 黃藍絲商鋪公投認證
03. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
04. 終極整合黃藍商戶
05. 良心好西foodie
06. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
07. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」